(HKBN)電腦上唔到網。

事源係咁嘅，話說琴日就突然間全屋都上唔到網，無論我重新開機，重開Router都解決唔到。
咁我屋企本身有用外置Router嘅，因為有幾部電腦要上網。
咁第二朝我就打去HKBN到問，跟著佢就話啦，我寬頻果度三燦燈都有著到，咁我試下直接將條lan線插落個寬頻到，又連得返喎。
咁當時我就以為係我個router壞左有問題，所以我就出左去買左個新嘅Router,係Tplink果個咩C1350
咁用新router開頭都上得返網，但用用下，又變返好似琴晚咁嘅情況，又連唔到線，但係直接將條link線插落寬頻到又無問題。
有冇巴打可以解答到我究竟發生咩事...
我肯定我新買個router係無壞到。但另一方面香港寬頻又堅稱係我問題。

『咁用新router開頭都上得返網，但用用下，又變返好似琴晚咁嘅情況，又連唔到線，但係直接將條link線插落寬頻到又無問題。』
你之後有冇再將部 ROUTER 駁翻上去寬頻上邊，再經 ROUTER 上網? 得唔得?